光陰似箭 日月如梭 英文點講

求高人教教小弟

Time flies

time lies. see why.

邊句最接近

light shadow like arrow
sun moon if sor

g all g

sun of the bitch

Time flies囉

sor

light shadow like arrow
sun moon as shuttle

Gone

Guangyinsijian ri yue ru suo

屌你老母

Time flies like an arrow
days and months flash by as quickly as a weaver's shuttle

light and vagina like arrow
day and month like shaw

邊到咁長既句野

Time flies like an arrow
fruit flies like a banana

Fast and furious

The clock is too fast